！！！！屌～政府最後一招已出，成敗關鍵時刻已到！！！！

各位，政府已經決定「假攬炒」，視香港人生活經濟為無物，配合黨鐵停駛、POPO亂封路，嚴重影響香港人生活。好似醫癌症，一樣犧牲香港市民，去換取打擊勇武派，分裂和理非勇武。影響示威者的國際形象，阻止「香港人權與民主法案」

各位勇武派，拜託請先暫緩任何裝修行動，等多10日。因為一裝修,班狗就會衝出來，走得更前做破壞。（觀塘站已經是證據）

黨鐵政府好明顯係要引大家去破壞，之後popo 破壞得更嚴重，去屈曬入你地數。

當然好多連登仔會好開心，可以三罷。但市民「自願三罷」，同「被迫三罷」係好唔同。自願係民眾團結力量，被迫市民就會好反感，部分想支持大家都支持唔落去，正如我捐錢比前缐，你要生活。我們一樣要有基本收入去，維持生活，等我地發夢可以去國難五金，買裝送上去。

敵人反對的我們就要堅決擁護 敵人擁護的我們就要堅決反對

大家之前一直都好明白，這一個道理。政府最希望勇武多d 去破壞裝修黨鐵、香港所有中資，亂召喚獅鳥。

我地示威者唔係魔鬼，亦唔係暴徒。大家已經越來越擦槍走火。「燒到記者」、「燒銀行」、「打女人」、（好彩佢係垃圾馬蹄露）、「亂爆人地車頭玻璃」。

有人話減低武力，就是證明緊急法的效果，但只要一持保持民意、示威遊行，就可以證明緊急法無效果。

全民載口罩上班，行番一陣和理非力量，表示香港團結力量。大家唔好再自欺欺人，話民意唔重要，和理非力量係垃圾。無和理非登報、連儂牆、百萬遊行，唔會有今日真正核彈「香港人權與民主法案」。我地要真正互相尊重大家聲音「和武合一」，做到真正be water ，救番被捕人士，對得往死去義士。

大家真係要珍惜一大班支持你們的聲音。珍惜羽毛，武勇要冷靜下來，做到「智勇雙全」！

另外，我是大家口中的，民意撚、吹風撚。尋日，我已經有一個勇武朋友被捕，由5:00，一直比狗拉到11:00都見唔到律師。中間時段一真做校巴接仔放學，見到popo 亂封路、停左黨鐵，好多示威者走唔到的慘況。希望大家知道政府，想睇到就係lee d 畫面，得番巴士班狗一查車，就可以一網成擒，大家要打擊黨鐵同時，亦要想下將來逃走路缐。希望大家勇武忍一忍手，比美國真正「核彈」射出再出手！我真係求下大家，暫緩裝修行動一段時間，神獸要小心召喚！

我是發夢見到自己一位捐過$比前缐、運過裝、勤力的校巴師機。我唔想大家受傷被捕，更唔想輸！！！

Push

前缐？簡體喎

樓豬係大劣人？

「緊急」要草船借箭啊！！！

我用iphone 手寫？有罪？

本地香港出世

大家係咪連真核彈都唔想過

我都覺，商場一有人叫口號d鋪氛氛落閘，製造黨鐵破壞嚴重停站，等普通市民出入麻煩，形造整體氣氛嚇9市民，因為之前你有你示威，普通市民繼續行街消費，而家出街好明顯係另一個感覺，而家又放風5大沒可能，要拉都冇人為止。